自從特朗普講完中國病毒,美國確診數火箭式上升

自從特朗普講完中國病毒後,
美國確診數火箭式上升，爆到七彩

唔知關唔關事
頂住呀美國

因為美國境內支那間諜 播毒報復

岩，然後中國再送解藥比美國
大家當無數

疫情完後繼續奶共

應該做嘢時淨仲卦住同中國鬥嘴，Donald Trump今次太小學雞。

Yes

美國而家大量檢測呀

好似英國日本咁撚慢咩，早啲驗先可以早啲控制，好似韓國咁

Good